一生中見過最靚的人名

桂 綸 鎂

唐寧

我我名

坤哥

呢個真 ，開頭重意為係併音外國名咁

司馬賽兒

盛品儒

Bianca

霍震霆

花滿樓

秦夢瑤

陳寶珊

林在山

林祖舜

陳庭佳

林芊妤

花夢影

馮天蔓

令狐沖

高圓圓

笑波子

沈落雁

容

高天鷲

薄瓜瓜

你老母

金城武

丁力

萬朱莎華

梁非凡

羽潔

施青海

万刀甲

丁蟹

司馬相如
上官婉兒
宇文化及
霍去病
辛棄疾

咪玩啦

個鎂字柒到.....
五行缺金都唔好求其係元素週期表拎個字起名先得架

藍又時

鄭月娥

白居易

姚子羚

李嘉誠

任我行
左冷襌

馬賽對波圖

魂．初弒

慕容雪

去病 棄疾呢類反轉好正

潘國豪

任我行
向問天
程靈素
周芷若
胡斐
鍾靈
木婉清
王語嫣

谷開來

花無缺

八兩金

田馥甄
謝霆鋒
鄧麗君
楊紫瓊
章子怡

利申：純粹覺得字型靚

仲有 蔡元培 陳寅恪 丘成桐 呂思勉 胡蘭成⋯⋯老一輩/民國人既名好有氣質

筆名既話
林行止
林夕

X夜華

朱千雪

趙子龍
孫伯符
關雲長
曹孟德

玉霜柔

林憶蓮

程懿

讀得黎好好聽（晴兒），又好似d武俠小說女角色既名

成吉痴漢

任時完

冬晴
個名好有詩意

龍九
英文名 Kowloon

陳浩南

李長治，李家長期統治香港

陳開心 happy chan 小巴佬黎

李大仁

狗名
連尼住

王語嫣堅正
其他就...

愛新覺羅 溥儀

八両金

林木森

岑寂秋

清水麵

風清揚

李詩嫣

沈初晨

林依晨

浪翻雲

屈能伸

董香

朴初瓏

林黛玉
薜寶釵

謝煙客

倪晨曦

王抒優

蔡加讚

叫我?

趙子龍
聽名已經覺得呢個人係人中之龍

[quote]趙子龍
聽名已經覺得呢個人係人中之龍[/趙子龍
李一桐
聽名已經覺得呢個人係單吊一筒

林夕

陪西

王昭君
李清照

筆名就林夕

真名就李白

黃蓉

諸葛紫岐

陳奕迅 好特別

御手洗手間

陳再修

令計劃
令方針
令政策
令完成

劉清雲

璃嘉

金庸筆下人物
王語嫣
謝煙客
岳靈珊
風清揚

魂初弒

柯清輝

諗起都爽 成日掛係嘴邊

朱蓓蕾

以前中文Miss個名

真係改得好好

耶穌

易中天

謝曉鋒
燕十三
燕南天

已經贏撚左

張芊芊

薛家燕

林蛋大

火炭麗琪

王歐陽

燕十三你想贏乜撚野

古晶

柳道薰

阿重霞，津名魅，訪希深

…田北辰

臨早泄

好似化學元素名

你識乜撚野

柴九

臭雞

Ashley Young

Nice

點可以冇簡慕華，金庸級靚名
仲有謝雅兒，好優雅脫俗

林夕
五十嵐幸子

田馥甄 真係好靚

李安納度 迪卡比奧

石敢當

李我。

陳意涵

郭襄

金庸小說好多角色嘅名都好靚

夜神月

結城 明日奈

點解我覺得張鈞甯個名靚係因為張鈞甯個人好靚
如果張鈞甯本身係肥婆

燕南天

霍金

陸焉識

爾雅

周永恆

南慕容

其實點讀

喪彪

夏悅

西門吹雪 西門吹的不是雪是血

李皮鵬

有冇搞撚錯 周芷若木婉清都唔正呀 重有楊不悔,陸無雙都幾好

喬寶寶

李小龍

龍應台

好撚靚

張仲康

我第一時間諗到呢個

邢逸謙

文天祥

霍景良

林黛玉

張無忌，宋青書，金庸筆下d名好多都好撚正

民國時期啲人名
聽過一個叫 鳶華

柒萬里

徐遇安

太上老君

向問天

我個名

張靜初

任我行

金庸改名有一手

新桓結衣

鄭欣宜（斷腳）

硅磷鎂

白鏡波

葉知秋

師妃暄
郭襄

楚留香

劉淑儀

令計劃
栗戰書

點解完全冇人講?

源義經

董佳爾淳

屌你，本來開始眼瞓，俾你個單吊一筒笑醒咗

周冬雨

蓋清

張曼莎

菊梓喬

周樂怡

吳郭魚

劉璃
劉龍
劉名

李由

任我行，楊過

方停君

東方無涯

顧曼𤦹
李清照

岳飛

渡邊麻友

連詩雅

雷 雲 櫻 完勝

烏大龜

Peter仔

一路睇落去
風清揚 万刀甲

皇太極
屌你第一次睇心諗咩料
個名咁霸氣
不過其實係譯名

郭嘉

王語嫣

簡意寧
彭定康
麥理浩
衛奕信
尊榮

襲人
賈雨村

韓碧欣

繆騫人

袁靚靚

Ok la😎

李白

其實佢個名堅有霸氣

卿本佳人，奈何作賊

毛澤東

屌 開頭冇認真睇見到震震震

盧覓雪

好有意境

嗱 講還講

王陽明
李天命

朱咪咪

連晨翔

小明

閃電球

溫雨霆
溫雨晴

王聰明

荀攸

步驚雲

波多野結衣

張智霖

宋沐澄

林過雲
真心好撚型

茹初見

傅斯年（歷史學家）：
如斯年華

楊雪霏（古典結他演奏家）：
昔我往矣 楊柳依依
今我來思 雨雪霏霏

呢兩個真人名都好有意境

洛琳
華芳凝
鑠蘭格格

汪明荃當年角色名

周芷若似港女名

覃歡喜

權志龍

劉慧卿

宋錦文

簡而清

方玉清

蘇完尼瓜爾佳安茜
鈕鈷祿如玥

想畀上面條洋腸屌 有咩途徑

四字名點改都型過人

令計劃

逆天行

agger
由細到大都覺得周芷若好靚
男仔就楊過，字改之

杜如風

閻奕格

閔柔
李莫愁
任盈盈
向問天
風清揚
雙兒
沐劍聲
袁承志
苗若蘭

都係金庸筆下角色，好似有真人嘅名係入面，唔太記得，唔好話最靚，但我覺得都唔錯，有啲係有意思，上面提及過嘅我就唔重覆寫喇

八両金扮女人

陳鳳翔

彭麗媛

唔計個姓氏係ok既，安茜同如玥都係可以係現代做人名既名

中學老師叫吳安茜

太宰治

陳小明
英秀 一心 幼羚 家寶 念慈
思賢 有容 向華 修端 允行
Chris Wong
通通都係仆街

李尋歡

唐季禮
夏春秋
衛斯理

馮曉陽

錢多多

竟然無人講
白素

終於有人講

黃雨

林青霞
梅蘭芳
余夢 諗到如夢餘夢

淚眼煞星
Freeman
龍太陽

陳彥允
畢書盡

雷千勁

浪淘沙

阿俊

顏卓靈

完顏阿骨打

[quote]林在山[/quote

屌你我中同

蓋世寶
屌老母

李香蘭

個名好有feel

同樣係諗起藍又時先

夏春秋都冇
好打有限

秋瑾 夏瑜（魯迅 血饅頭）

宇都宮紫苑

里中睛

舊時同學名叫 古素蘭

義和碑

上官金虹
個名好撚霸氣

吳夏榮！！

仇富深

令計劃 令完

成

Drinkwater

武曌

如花

Btw孫尚香 聽到都想索兩索

薄熙來
谷開來
健康財富滾滾來

韓菱紗
慕容紫英

宣萱

周慕雲
雖然電影角色

吳雨霏

慕應雄

細狗哥哥

柳絮飛

張無悔

雷霆

宇城飛

他他汁

柳如是

習近平 習遠平 習和平

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

林月娥

關心研

夏閱

王詩安

多數都係武俠小說，特別有意思既係配埋個人既背景/性格

楊不悔
凌戰天
向問天
任我行
楊逍
師妃暄
靳冰雲

蒲池幸子

兵兵波

藝名黎 好似？

袁詠儀

周星馳

識個女仔叫若嫣 cutecute type面圓圓眼大大

鄭欣宜

沈振盈

堅系軒少

碇原堂 碇真冶

龍悅呈

上山詩納
又一山人

方東昇

譚詠麟

醉愛尐堅

耶律阿保機

傲湘瑜

穆念慈

唔知講左未
步驚雲

簡而清

第一眼唔知點解會睇左做震震震

閃電波
柒萬里

國華

滅絕師太
天山童佬
黑山老妖

厲若海
烈震北

房玄龍

聽到人姓任自然諗起武俠小說，姓任既個名通常靚

識野

周芷若

好似嗰啲chemical名

莫待

肥絲大隻

其實綸字讀音係「關」佢個名根本唔靚

宇文邕

David Beckham
聽名都扯扯地

點可以冇周永痕

其中一個好正嘅

李幸倪
你是幸福的人兒

衣無塵
龍傲天

姓文改咩名好？

張曉風
文天祥
李世民
張學友
林若寧
周芷若
風清揚

炎亞「關」？
經「關」？

兩個都得咖⋯

蓋世寶

陳若雩

陳冬晴

令收皮

君慕雪
余憶寒

竟然冇
雷霸龍 詹姆斯

敖興

雨果小子

段譽

唐嫣

杜汶澤

鄧寄塵

蔣中正

西野加奈

孫完虎

on9仔 屌你個老母

吉澤明步

李琪琪

高漸離

林克霖

甄子丹

個姓特別, 個名都易靚D

劉晶曼

藍新杰

蕭別離

雲飛揚

瑪利

凌夜曦
莫倪

陳紅
張小萍
李小兵
王軍
吳愛國

我前女朋友個名 係幾靚嘅

武俠小說人名通常都係改到好型，好似係

任我行
石破天
狄雲
水笙
岳不群
西門吹雪
葉孤城
花無缺
林仙兒

況天佑

陳惠玲

黃易啲小說嗰啲人名都唔錯

寇仲
徐子陵
宇文化及
傅君婥
李秀寧
師妃暄

吳廣德

佢個妹都OK

忽必裂
辛棄疾
霍去病

其實龍呢個姓喺香港唔算少
龍文君男女都好似幾啱使

大J

踏雪鐵鞋 盧覓雪

武道狂之詩 何自聖

夜影離

石中玉

史實人物
賢人：王守仁
奸臣：魏忠賢

澤西哥

謝和弦

周慕雲

古木枯

映雪

祝英台 梁山伯

紀嫣然

小仲馬
張愛玲

季羡林

習近平

白流蘇

潘國豪+1

夏雨晴
上淘寶買野賣家個名
微信叫下雨、晴
心諗做乜鳩以為係魂。初弒d fd
原來係真名

明日花綺羅

殺天嬌

張耀揚

C朗拿度

李夏雨

李莫愁

林月如

關山明月

蒼井空

沈嫣

姓咩真係好重要 陳何王 好難改名 ，老母個姓2個字 勁想跟老母姓 個名會好聽勁多

許率智
出木杉

鮑起靜

任劍輝

雲加

秋意濃，李秋水

柯穎智

孟楓

古雪柔

李+x

黎明
王蓉

史廖林白蔡

鐵鷹

利申：真係女人名黎

霍元甲

叫李幸人好似到位啲

野史話d滿人中文唔好
想叫皇太子聽錯做皇太極
普通話子同極真係發音幾似

鍾國仁

舊版其實係王玉燕, 國語發音差不多, 但感覺差好遠

尼古拉斯·如來
中西合璧

麻鬼

沈欺霜 夏頡 元孟支 鐵游夏

范冰冰
無論個樣定係個人都perfect

闞清子
紀凌塵
感覺個姓已經贏哂

燕五 燕七 燕十三

梁振英

振英振英
振我大英

梁靜

紫玥

黎明

將軍令

趙穆

田馥甄

三上悠亞

陳菱櫻

鐵甲奇俠

周瑜

徐秋分

番工見過個台灣婆婆叫江夏白浪

馬黎架 ？

睇埋d大陸綜藝

大王

張曼玉

朱茵

鄭愁予

楊過

楊冪

楊千嬅

錢航斌然
文櫻嫦
郭梓祺
韓愈 字退之
蘇軾字子瞻
蘇澈字子由

林艷艷

森林木

櫻木花道

代雨橋

風清揚 好自在，不羈既名字

司空摘星 一提個名就覺得係賊仔，輕功好好

我家姐個名

鍾無艷

慕容垂
型到

人同名都正 僅次於范冰冰

金庸筆下好多名都好靚

白石日和

袁澧林

師妃暄
第一次見個名已經有陣仙氣湧出黎
黃易d改名真係好屈機

蔡冬爾
唔係最靚但好鍾意

香雪海

強雄

椎名林檎

胡傲雪

陳是知

林熙蕾

展奔舟

具語紡

林雪

林峯

新垣結[size=5]衣

新垣結衣

fail

咁長 又有括號嘅?
西人嚟?

樊敏希

高超

房仕龍！

朱古力波

之前有個英國官員譯名
簡意寧

筆名就林若寧

雖然最鍾意果個始終係ex個名

素還真

麥以馬

林作

胡梨晶

姓聶嘅名都好靚
聶遼（張遼）
聶海勝

王御

林慧韡

琴秀筆儒

一心
念慈
允行

唔知點解，第一眼望落去係震震震

王玥依

王紀蓁

習總

雜種

千尋

胡力威

王語焉無得輸

秦紅殤

謝道蘊

文蘊靜悅

談善言

林森木

施晴(畫意)

呂重言

全部對稱果啲好撚型

張鈞甯=將軍令

又落雨，又無假，最無撚用名

常遇春

弘曆

郭靖
黃蓉
沈月

汪兆銘
蔣中正
閻錫山
胡漢民
廖仲愷
孫逸仙

寧釆臣

丁彥雨航

花無缺
鐵心蘭
迪麗熱巴
激烈的海膽
里安納度 狄卡比奧
周星馳
張曼玉

白如冰

郭沁

奇洛李維斯
里安納度迪卡比奧

宇文化及係真有其人？

一定係
余香凝

朱茜

蓮美戀

宇靈
有一種好安靜又無邊無際嘅感覺

屌 相認
巴打係咪元朗區中學同學黎?

馮二進一郎

嗱，我唔準你咁講我雪BB呀吓

邱淑貞

香蕉

李紅袖
宋甜兒
蘇蓉蓉

孫 悟空

岑晉晴

柯韻儀

郭沫若
林徽音
顧城

利申：新詩迷

楊冪
倪晨曦
周冬雨
倪妮

步驚雲
元顏洪烈
胡青藍

李一桐
黃蓉
郭靖
陳瀅
李莫愁
張馨予
張春華
張星彩

西野七瀨

一心
充行

柳岩

胡歌

簡體字梦有幾靚

我個名

見到都覺香

我個名
夠哂霸氣

黎諾懿

習近平 習遠平
佢老豆老母係咪玩鳩佢地

房玄齡

徐子陵

uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemubwem ossas

講認真 其實cctvb 好多劇集入面d 角色名都好好

有 d 真係睇到編劇有文學底

郭靖
歐陽鋒
完顏洪烈

裘千仞
令狐沖

林過雲

南懷瑾
《楚辭．九章．懷沙》：「懷瑾握瑜兮 ，窮不知所示。」

朱佩弦(即係朱自清)
《韓非子．觀行篇》：「西門豹之性急，故佩韋以自緩；董安于之心緩，故佩弦以自急。」

仲有一個外國嘅漢學家
宇文所安

恭次笄

上官逸雲 真係同學個名黎

杜雷斯

袁澧林
林明禎
廖子妤

林鄭

武斌洲

蔡瀚億

Valentine Card

認識一個男人個名

佢真係姓Card 二月十四日生日

林青霞
林憶蓮
鄭秀文

無涯子

花無缺 唔知點解覺得好靚
花無竹人

雲飛揚 - 大風起兮雲飛揚

講名緊係溫瑞安啦

桐生一馬
真島吾朗

耶和華
一聽就知一定係華人

魯芬急轉彎

傷莖娛賓

寇仲

臭雞名

吉穿春袋子

上官紫澄

雲浩影

燭之武
佚之狐

屌你老母